特區政府: 對美國國會議員再次提出《香港人權與民主法案》草案表示遺憾

政府對今日示威訴求表示遺憾並譴責違法行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（九月八日）有示威人士到美國駐香港總領事館請願，促請美國國會通過《香港人權與民主法案》草案，特區政府發言人對有美國國會議員再次提出《香港人權與民主法案》草案表示遺憾，重申外國議會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務。

在中區進行的遊行集會後，有激進示威者在中環堵路、大肆破壞中環港鐵站，並在站外縱火；之後他們轉到灣仔、銅鑼灣、旺角及太子等地破壞或堵路。中環港鐵站和灣仔港鐵站損毀嚴重，而為保障乘客、港鐵員工及設施安全，中環、灣仔、太子及旺角站先後需要關閉。特區政府譴責激進示威者的違法行為，其中他們破壞港鐵設施的行徑更剝奪其他市民使用港鐵的權利，必須立即停止。

發言人又表示：「《香港人權與民主法案》草案提及《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（條例草案）、銅鑼灣書店事件及出口管制。行政長官已在九月四日宣布，特區政府會正式撤回條例草案。此前，政府亦已經多次明確表示有關修例的一切工作已完全停止。就銅鑼灣書店事件，《基本法》只授權香港的執法機關在香港的司法管轄區執法。香港以外的執法機關，包括內地和海外的執法機關，在香港司法管轄區內無權執法。特區政府一直嚴格按照『一國兩制』的原則及《基本法》處理香港特區的事務，絕不允許『跨境執法』。就有關銅鑼灣書店的事件，香港警方未有發現證據顯示有『跨境執法』的情況。此外，香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予。香港有極大的自身利益維持高度自治，以保障『一國兩制』下香港的利益。」

發言人重申：「自回歸以來，香港特別行政區一直嚴格按照《基本法》的規定實行『港人治港』、高度自治，充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實。人權和自由在香港受到《基本法》、《香港人權法案條例》及其他法律的充分保障。特區政府十分重視，亦必定全力維護。」

完
2019年9月8日（星期日）
香港時間23時54分

政府咁驚,即係方向正確

方向正確！

發言人重申：「自回歸以來，香港特別行政區一直嚴格按照《基本法》的規定實行『港人治港』、高度自治，充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實。

知唔知醜？

人地嘅法案係人地內政

此外，香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予。香港有極大的自身利益維持高度自治，以保障『一國兩制』下香港的利益。」

做乜鳩

人地自己國家既草案又關你撚事咩
你可以唔理佢照同中共行一國一制架嘛
佢點干預香港內部事務

同埋特區政府有咩資格遺憾人地美國國會議員

姐係班官驚到瀨屎

好撚驚呀？

老美：你遺憾關我撚事？

我都好遺憾

粗暴干涉美國內政

慘，中央未出聲佢都只能夠表達遺憾
講錯野一陣加辣

無做錯洗撚驚比人制裁咩屌你老母

此外，香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予

屌你，姐係話美國就算制裁，取消獨立關稅區地位，其實唔關香港事，只要香港話自己係就係

文宣巴做嘢

竟然打咁多野
睇黎真係做得好

結論:政府同克警等俾人制裁

好遺憾你個遺憾

“港人治港高度自治”明明係一set過，依家篇文扮曬嘢拆開兩段

今日關你撚事咩, 之前要你回應時你又唔回

啲口吻同支那一模一樣

香港市民：香港特別行政區政府不應以任何形式干預美國議會的內部事務。

武軍扮黑警又點計？

香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予。
你話係就係啊 D官媒開始同口交部睇齊 亂鳩咁作

之前又話唔柒驚

好難得見狗政府打咁大篇野
睇黎佢地驚驚地

我表示開心

話咗政府撤回係想扮晒嘢
扮唔夠兩日又出嚟打市民
濫暴濫捕濫權
黑警嘅罪行長到數唔到

莊閒都唔識分

巧京京唷

仲提返銅鑼灣書店，姐係知道咗美國會扯埋黎一齊講，正啊

我諗寫呢篇稿既人都好無奈
職位應該唔低 學識唔小
但要好似弱智咁寫呢篇野出黎幫香港政府
難為左你啦

人地既法案關你撚事咩
同中國口交部一撚樣

屌你老母講到明係人權與民主你做政府竟然仲話遺憾
政府班撚樣真係撒旦黎

美國本土立法關你撚事咩

等制裁啦

睇來柒婆好驚 歐洲又跟美帝一齊制裁 到時bc都無埋

驚就唔好派差佬出街咯

第一日徹回咪冇噤多事發生

自己攞黎

香港已經係噤拒絕美國d 艦過黎

美國佬已經唔信你

中共好撚驚

非他人授予咁人地立乜春都與你無關啦柒頭

香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予。

你話係就係咩洗唔洗叫美國跟你本爛鬼基本法呀

香港市民對香港政府干預美國內政表示遺憾。

完
2019年9月9日（星期一）
香港時間0時59分

特區政府：基本法可管世界事務

不能同意更多

mark大眼講大話
仲話太子無死過人？想人信都難啦

去美國有咩好玩到班狗官咁驚？

敵人反對的, 我地就要擁護

回應乜柒野姐

制裁伊朗你都話唔使跟

咁人地制裁你香港你都唔好「跟」咪得囉

同自己講無影響就ok la

最緊要呃到自己

美國外交政策制定係人地內政黎架喎

Sir this way

重申外國議會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務。

咁你話你自己高度自治呀嘛，你唔洗驚嫁喎

push

因為本身都係一樣

外交

美國內政不容別國干預

人地內部立法關你撚事咩
邊個干涉邊個呀而家

廢話

做唔做到係國際客觀判斷

家陣你講就係

平時奶得太多

宜家人地清算先黎驚

你選擇跟中共攬伊朗 都預左有今日

如果香港班狗官識做

香港作為特別行政區自主是由《基本法》第689條及第777條所賦予，絕非中國政府施予。香港有極大的自身利益維持高度自治，以保障『一國兩制』下香港的利益。」

屌你，咁咪人心所向

呢句難聽過粗口

btw 以老共角度黎睇呢句仲錯撚晒，做文宣比藍絲屌柒政府都得
一個兩制排係港人治港、高度自治，矮化一個支國，到底係咩居心？
同埋港人治港、高度自治已經有教科書開始刪除/唔提，政府仲下下提住，係咪港獨之心不死？柒婆咁都仲唔係港獨之母？

激進警察縱火咋

皮已收

証明方向正確 大家加油

咦？你驚呀

笑左 冇美國關係法香港仲係香港咩

邊忽干預你？似係你干預緊人喎
關你閪事咩

平時d 新聞稿咁短
今次咁長

十足十毒撚打飛機咁

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

美國內政關你撚事咩

方向正確
多謝新聞處提示

Sir, this woman

Agger
咁撚弱智既稿簡直係謀殺佢份CV

要呃人先要呃自己
香港自古以來就是獨立關稅區

高度自治 幾歲細路哥都呃唔到喇

中國式回應
更顯on9

出稿果個隨時都係支那人，只係打完殘體轉正體出！

嘩 今日咁撚長既編野
終於唔係淨係改日子啦wo

「港人治港（全寫：香港官員管治港）、高度自治（全寫：很高程度上自行管治香港）」

之後可唔可以搞個遊行要求美帝制裁埋啲狗??

第一次咁撚多字 我吊你老母 作文呀？ 以為多字高分D呀？ 姐方向正確啦

港共: 今次仆街喇 審判的日子到來了

驚?

Free Hong Kong, Pass the Act!

Pass the Act!

有人淆底呀

我認為佢地只係五毛，佢地每日都睇朋友圈美國日本經濟泡沫爆破先寫得出，成30年前，on9

做咩干預人地內政

敵人反對要點呀

而家只要老美班議員信守承諾

即推即過

之後就可以準備睇戲了

條友真係唔識

請勿干預美國內政

好心唔好干擾人地內政啦

驚呀？

仲唔快D奶屎眼?

True

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

今日的確真係人多 , 聲勢好強

可能照抄 諗著實無死

方向正確
btw大家係時候出力推twitter
ask US congress to pass the act
記住係US congress唔係trump一個啊
唔係個個美國人都中意trump

方向正確

過過左實慢慢加

算唔算支持港獨

又干預美國內政
對美國內政說三道四

驚撚到打咁大篇嘢
肯定腳震震

咁撚長既今次呢篇，即係命中

屌 616篇野都冇咁長

對香港特區政府對美國內政說三道四表示遺憾

行得正企得正怕咩

佢講緊係大陸畀香港成為另一個區域
唔係大陸稅制入面
可以行自己稅制

咁美國做咩關香港差事

香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予
???????????
咁取消關係法lor

又一份證據展現完全冇自治

呢句嘢講緊係香港同外國訂立關稅係唔需要中國批准
但外國要收香港嘅稅關香港咩事？
如果外國加香港稅係香港內政
咁中國加美國稅又係唔係美國內政？

做對了
高官一齊攬炒吧

你話係就係咩傻閪 美國佬有眼睇架

大家做得對 fc by hksar

啱架啦，繼續活係自己既世界啦。
一國兩制成功，高度自治落實，出面無事發生，睇你唔到，聽你唔到

今次冇屌人去美國大使館
平時有呢d舉動會屌到仆街

人地法案關香港內政咩事

呢句第日真係點改都得

怕？
SIR PLEASE, PASS THE ACT

其實美國個面幾時開會？

驚呀 ????

做對了

美國內政不容許別國說三道四

做咩唔用強烈/嚴厲呢啲字眼？你咁樣係唔會令到美國驚㗎

既然行得正企得正怕咩
係咪身有屎呀

好撚驚喎

無記錯好似係政府第一次咁講證明今日係非常成功

咁咪唔撚驚美國通過囉
試下其他國家唔同你貿易你拎住本鐘意跟就跟唔跟就唔跟既基本法同人地講囉

聽日比藍絲問起一句屌落去包佢地輕機：
香港政府行得正企得正怕咩？？

佢撒回係為左更理直氣壯屌鳩美國佬干預香港事務。
無美國幫拖，香港抗爭三個月一個訴求都達成唔到。

中共傀儡政府不應以任何形式干預外國議會事務

派速龍打尻佢老母閪啦

對政府而家先識驚表示遺憾

等制裁啦

驚咪唔好執政囉

高度自治? 你當人盲架咩.... 高你老母!

唔夠膽強烈譴責

佢又好意思講返洗頭艇單野

香港政府可以係美國國會留名 係福氣

遺憾

依篇聲明 無記錯 係最長嘅一篇
代表方向完全正確

怕死到
Judgement Day is coming

政府有新野睇喎..
證明方向正確..

基本法邊個定？話獨立關稅區地位唔洗其他國家俾
師兄你諗多咗

驚咪唔好賣港

人地立乜法關你撚事咩遺憾你老母呀

純屬美國內政
中国無權說三道四

玩法律 唔撚該你制裁左班黑警先出黎9up

多謝支持

香港狗官，夢遺就有你地份

秋田犬

證明方向正確

唔想干預？ 咁直接取消香港關係法！

香港可以決定收外國幾多關稅的確係基本法賦予嘅
不過
外國收香港幾多關稅係由外國決定,基本法管唔到外國內政

嗱即係咁

人地置會有辯論
我建議林鄭 親自去美國解釋 點解唔好通過條bill

敵退我進

港共/中共到依家都未明
有時國際地位呢家野係人地比面你,唔係你話係就係
你話你係一國兩制,人地唔信你就唔信你
你個所謂國際金融中心既地位係國際比面你,唔係你話係就係
呢D野話知你上海深圳搞咩開放都好,係一世都唔會copy到
因為人地唔撚信你中共

「重申外國議會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務」
特區政府係咪呼籲取消香港關係法？

好耐冇見Tree Gun啦
前幾年係咁笑佢D謬論

係咪第一次比外國制裁? 真係時代革命

好似啲細路喊lur媽咪咁

「剝奪其他市民使用港鐵的權利」
邊撚個停站搞到市民無得用

呢篇聲明有冇英文版

掟上twitter

屌 武警公安執法 仲講咁多

快手叫狗隊高層爆大鑊啦

重申不撤草案美國以母子關係比喻稱不應滿足港共任性要求

咁下星期洗唔洗繼續去

遺憾你個遺憾
FREE HONG KONG
PASS THE ACT

美軍來了 港區淆了

仲有
保皇同政府班蛋散好鍾意話歐美有蒙面法所以要跟機立埋
呢條洗唔洗跟埋機呀?
咁新想立一定係好野黎架啦係咪

表示春袋被踢

支那又撚美帝
每一條美帝草案都要支那審批

抵撚死

依家先來驚 收皮啦

又要香港親近祖國，又要唔比香港同祖國一樣待遇。不愧係蟈

佢去美國分分鍾變何志平

哩句真

人地內政關你撚事咩

這是敵人反對的事 大家識做啦

美國國會：香港人權民主法案屬美國內政，別國無權干涉，請停止對本國內政說三道四。

驚撚到仆街見到

岩喇，呢個方向岩喇

咁你又干涉人地內政人地鐘意過啲咩條例關你撚事

香港政府有面講銅鑼灣書店

方向正確。
政府最驚係機場被塞
美領有百萬人遊行集會

屌你第一次見咁大篇野回應遊行

人地取唔取消關你香港咩事？

遺憾你個頭我地有你呢啲政府都好遺憾

敵人反對嘅我地就支持

下星期民陣吹雞

申請信用卡，唔批就𨳒媽拆蟹！

知醜就唔會有今日

淆底呀

終於識驚？

中間個餡佢哋有份做架喎

咁人地立法你驚閪咩

補充：原本美國都有好多利益喺香港

出篇咁既野，擺明話關係法冇存在價值

既然冇，不如就直接取消左佢啦

深夜先出聲，淆哂底

會唔會最終過唔到? 不過我話知佢，大家點都要繼續出呀

驚？

講野超似口交部
柒到喊

港共咁把炮做乜唔強烈譴責埋美國國會？

此乃美國內政 請香港特區政府不要說三道四

好明顯 撤回 係畀外國睇

港共認證
方向正確

夜媽媽笑左出聲全體準備落鑊啦dllm

笑撚到仆街, 講出黎真係唔怕人笑, 藍絲都呃唔撚到啦
人地國家立法你話人地干預你內政

好驚呀？
btw人地美國內政關你小港共撚事咩

比佢去到美國實叛變

Yes

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

仲有senate 呢

你地就快俾美國制裁啦狗官
攬住中共過世啦

出兵囉。你又立法囉。制裁返美國官員囉。亮J囉

驚到要拎番銅鑼灣書店出嚟講

重申外國議會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務。

咁係咪要求緊美國取消香港關係法？一樣干預緊你㗎喎

做咩咁驚呀

政府出聲姐係港獨啦

等睇老朦董同港澳辦開記招

好驚過唔到

我意思基本法係同外國講香港同中國唔同
而外國亦係有利可圖下，都認同基本法
所以政府成日大大聲話自己行基本法
無左基本法，香港仲會有aa咩
而家就係政府入面有d on9奶中共奶到當基本法無到
家下奶獲金
仲想叫警察滅人聲
學其他兄弟講，政府無哂辦法

扯太遠
總之政府出嘅唔係話政府話係就係
政府個”其他國家”意思係中國
政府係呢件事上想同中國割𥱊

政府應主動叫美國取消香港關係法

咁既然你行得正企得正
怕咩人地立呢條法案呢
你港人治港,高度自治,人地每年審視一次,
通過到咪比個讚你囉
有咩唔好姐
唔通學生哥話佢每年有讀書,又唔洗考試?

其實我覺得未必過到

仲話一國兩制 香港同中共口吻完全一樣

美國通唔通過係美國嘅事
你走去干預人哋內政
屈番人哋干預香港內政轉頭
真係好中國共產黨手段囉

我看到高官子女未來在內地

干預美國內政？

方東昇

雙重認證，大家走對了路

香港政府：「重申外國議會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務。」

小紅帽：「有人求救就可以幫。你覺得係你嘅家事嘅話，你自己唔對自己嘅家人好，就冇權管你哩個家。不准你食咗香港人仲話係你嘅家事。你快啲嘔番啲哥哥姐姐出嚟。」

可唔可以唔笑咁讀出黎

天國近了，共產黨應當悔改。

笑撚到我
講到獨立關稅區係人地老憑比咁

重申外國議會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務
但係佢干預緊人地內政

干預美國內政

証明左撤回係想美國唔制裁 動機都寫埋

即係做對了

要不是美國🇺🇸給予香港獨立關稅地位，香港、中共走資狗一早完蛋了

咁想唔干涉你內政 到人哋取消你特別待遇 變做中國其中一個城市仔咪唔駛再理你囉

驚到瀨屎未啊

驚?
再整多次美領請願

笑死 自己話自己係就係咩

當敵人不斷反對我地，我就知方向正確了

咁撚串 翻譯成英文比外媒知道

議員開哂聲wor

哦 咁取消埋香港關係法囉 唔應該插手呀嘛

聽日收你港共皮

港共開始淆底

做咩唔強烈譴責呀

發言人：

今日呢篇唔係copy and paste bor

強烈譴責香港政府干預美國內政

出賣香港班狗官一定會落地獄

好平常，支共一向講大話唔眨眼！

成段粗口黎

"Since the reunification, the Hong Kong Special Administrative Region has been implementing "Hong Kong people ruling Hong Kong" and a high degree of autonomy in strict accordance with the provisions of the Basic Law, fully reflecting the full and successful implementation of "one country, two systems", the spokesman reiterated.

當香港政府官員同林鄭表示驚驚，深表遺憾，譴責同不斷諗屎橋時
我們政府勇敢，有膽識嘅警察表示：

攬炒

香港都理唔掂
對美國說三道四

其實香港政府收到風過硬 諗住徹回

不過而家已經收唔到科

鎖區唔好比外資入
外國咪冇咁好心情理你囉柒頭！
夠膽你就鎖，齊來攬炒吧

癡撚線

中囯内政香港事務關美國對港關係撚事

歡迎文宣之用

英文版
Hong Kong's separate customs territory status and trade autonomy are conferred upon us by Articles 116 and 151 of the Basic Law, instead of an offering by other jurisdictions.

敵人反對嘅嘢要點？

開始驚

特區政府發言人姐係乜水

共享大灣區榮耀啦

特衰是咪以為單獨關稅區係自古以來嘅野

支持香港政府以《基本法》第116條及第151條告死美國

特區政府譴責激進示威者的違法行為，其中他們破壞港鐵設施的行徑更剝奪其他市民使用港鐵的權利，必須立即停止。

大把差佬扮示威嘅人啦

譯完英文睇多次都覺得唔好意思

大技未出，政府已經驚定先

後果自負！

話唔定篇文一早打定 激進示威者係...

政府網有英文

奶共政府派黑警打人啦
直接一國一制啦

笑到hihi
咁叫人大寫多條法律話全中國都免關稅嘛
咁咪賦予左自己獨特地位囉

咁唔驚美國取消關係法啦

你係無做錯，怕咩人檢查？

中國話我係單獨關稅地區同擁有貿易自主，中國話係就係，你哋全部要跟住認！

政府淆底
等住比美帝清算啦

屌 呢張gif真係有聲

遺憾咪清算警隊囉！

真係最撚經典

方向正確
淆底呀？

香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予。
支那一貫既自以為是
其他國家話知你邊條法例話自己係獨立關稅區
要收你關稅既國家唔當你係
你都係要比同支那一樣既關稅

關你撚事？

敵人害怕的就是我們要做的

咪撚干涉美國內政啦柒頭

上次又話，就算無左獨立關稅區，影響輕微？？？

就有關銅鑼灣書店的事件，香港警方未有發現證據顯示有『跨境執法』的情況。

依句話只係次次都COPY
完全係例行公事黎

好大陣屎味呀聞倒

重申外國議會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務。

咁你又干擾人地？
自打嘴巴？

驚啊？咪撚縮啊

自封為皇

成個運動開始到今日，都無今次甘多字
方向正確

仲夠膽講呢單

睇住live真係on9到
721

唔睇清楚啲差啲以為係耿爽嘅發言嚟

好驚呀？

人權法案好似係美國國會內部事務

有冇人覺得好似大陸嗰啲發言

講野似足口交部啲口吻

一定通過 有咁既機會壓制中共 美帝點會放過?

佢真係唔識架喎

一定要通過呀

遊行叫美國撤回啦

民主都遺憾

呢個政府係咪痴撚線

唔記得邊條友講過話政府其實冇發言人
發言人就係林鄭

全文重點：
中共好驚 唔好pass the act

好正常，支共就係以謊言立國，你如果睇返支共喉舌《新華日報》立國前社論，今時今日全部可以當笑話睇，就知呢個畜牲政權從來唔可信。

是要徹底地、充分地、有效地實行普選制，使人民能在實際上，享有「普通」、「平等」的選舉權、被選舉權，則必須如中山先生所說，在選舉以前，「保障各地方團體及人民有選舉之自由，有提出議案及宣傳、討論之自由。」也就是「確定人民有集會、結社、言論、出版的完全自由權。」否則，所謂選舉權，仍不過是紙上的權利罷了。

《新華日報》1944年2月2日

驚喇？

高度自治即係同你講只係很高程度 唔係完全

6pm 天安門不見不散，反對美國

其實真係驚？
驚仲咁撚樣態度係想點？

依家先開始驚

So? 洗唔洗wts通知你?

平衡時空？點解佢仲覺得自己係體現緊一個兩制？

哩啲係我哋明，外國人唔明，照字面文宣俾外國睇香港咁𠹌自大就夠，你明唔明

哦

屌，港共殖民政府遺咩憾？夢遺到地陷就有佢份

走唔切美國資產, 阿仔冇得喺美國讀書

做啱咗，可以繼續

邊撚個係發言人？

口交部發言人

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

終於知驚啦？

驚撚到

早幾日開學前已經拒絕幾條支那蟲入境，要飛返支那，好撚心涼！等待支那亮劍還擊！

屌你老尾燒國旗聲明都冇咁撚長

政府咁鍾意推大灣區，大家齊齊做大灣區人洗咩理美帝

其實銅鑼灣書店事件
講左佢係用咩自己方法
唔經任何一個關而番大陸未？

證明好撚驚！

成日都帶頭干預人地內政

看得自己那麼高呀，出事就GG囉

人地國家內政 關你地撚事咩 奶中共奶到雪雪聲咪得囉

你制裁我 我表示強烈反對 唔接受

全部都係廢話

我們做對了

咁不如特區政府要求美國取消"香港政策法"囉
睇下其他國家仲承唔承認香港的地位

敵人反對的，我們就要支持

香港人：我遺憾你個遺憾

Push

Twitter

今次聞到棺材味

全力G持用基本法管埋美國內政

香港特別行政區不應以任何形式干預外國議會的內部事務。

人地提岀關你撚事咩 遺你老母憾啦

幾點開會

係 7婆冇請到新聞處發言人 連新聞統籌處都消失埋

好

遺憾你個遺憾

梁美芬：「我有份係加快通過美國人權法案出力」

此外，香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予。
Are you sure?

加速通過 制裁哂班賣港狗官

是旦啦

外交係大人做架

你港共奴才嚟架喳

請停止粗暴干預美國內政
有關行為傷害了全美利堅眾合國人民感情
請別再對美國內政說三道四

Sir this way

妳驚驚呀林鄭

早知今日，何必當初

你肯定遺憾架
唔通你好撚開心咩
你啲錢會無撚曬

咁叻你咪整返個美國人權與民主法案，限制返美國囉

推

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

第一百一十六條 香港特別行政區為單獨的關稅地區。
香港特別行政區可以“中國香港”的名義參加《關稅和貿易
總協定》、關於國際紡織品貿易安排等有關國際組織和國際貿易
協定，包括優惠貿易安排。
香港特別行政區所取得的和以前取得仍繼續有效的出口配
額、關稅優惠和達成的其他類似安排，全由香港特別行政區享
有。

第一百五十一條 香港特別行政區可在經濟、貿易、金融、
航運、通訊、旅遊、文化、體育等領域以“中國香港”的名義，
單獨地同世界各國、各地區及有關國際組織保持和發展關係，簽
訂和履行有關協議。

----------------
好大個官威呀林鄭,要美國守你個基本法呀?

點解佢地講野越黎越支那style

請問遺憾在何處？有任何對港人不利的問題嗎？

上次都話鴻蒙即刻取代，now?

咪同口交部一樣 講埋晒d廢話

你班撚樣遲下去唔到老美冇撚埋老美嗰邊既資產關你特區政府內政撚事呀？人地內政而家就係要制裁你班賤種仆街呀，邊個主邊個客都唔撚識分

5000 年前已經有

人地內政關你撚事

發覺近排 CHinA 同港共用字都冇咁串
反而語氣由一開始高位開始直插
初初唔係好串架咩?

過多2 3個月屎為聞到棺材味應該會去求google架喇

呢d係中共對外的説話，真係有落實香港人唔使嘈啦！

OK, 優惠條件唔係人哋比嘅，咁取消都唔應該有影響！

美國加油

好似未

中國而家情況係比人渣住春袋

透先聽商台新聞只是說示威者幾暴力……完全沒有提對美國審議香港人權及民主法表示遺憾……

Tui

干涉美國內政

同美國斷交囉睇下會點

呢個政府都竟然肯出咁大篇新聞稿，今次揸到個袋了

等緊

中共，港共: 仆街啦，好多資產係美國
出黎吠兩野希望俾少少時間我賣樓賣2奶拎番啲錢先唔

美國: 你搞香港咪姐係搞緊我啲錢同女人，我家下以牙還牙姐

Sir this way

政府7少陣啦！係人哋內政唔係你內政，人哋有權唔批獨立關稅，有權唔比你入美國境，同放資產係美國。

中共職員全權掌控 分分鍾出自支那人手筆

咁驚做咩 制裁你唔俾你去美國姐 你仲有大灣區阿

的確係
難得咁大篇認證

請停止干涉美國內政

未來屬於年輕人
你班未死就已經腐化嘅冚家產就收皮啦

人哋美國内政關你撚事咩

Sir This Way

香港市

香港人又成功擊中春袋
+1分

天佑香港
一定要過

銅鑼灣書店事件用返警方調查黎做例證
笑到我仆街

似足支那口交部啲口吻

驚呀 咁就要推啦

請港共政府收回不實 不負責任 錯誤的言論， 不要走上錯誤之道， 收回港共黑手，不要對別國內政指手劃腳 說三道四 港人對此堅決反對

行得正, 企得正
驚閪咩屌

方向正確，大家識做啦

遺憾兩隻字幾時輪到政府講呀

別國內政關你撚事

不嬲唔知

先下手為強聽日同美元脫勾

得 咁美國取消獨立關稅區

今手次份稿打咁多字做乜鳩呀好撚驚咩

一邊扮哂冇影響 另一邊又出咁多字解釋

唔撚水洗解啦 直接斷放交啦 咁型

又干預人哋內政

關稅係內政
同一件貨A國去B國或B國去A國，A,B國都有權向該貨物既出口/進口 收/唔收關稅

香港海關根據基本法唔聽中國海關支笛，做自由港絕大部份進出口唔收稅，關美國海關收唔收稅鬼事
諗篇稿條友iq 唔知有沒90

美國國務不容外國勢力說三道四

第一段：外國議會干預內政
尾二果段：基本法話有就有
精神分裂？

瀨哂屎

港共睇嚟真係好撚淆

今日先識驚，向美國求饒
早知今日，何必當初

五大訴求，缺一不可！

想知制裁林病 其他國家應該會跟？佢個仔咪要返大灣區？

即係林鄭話撤回主要目的就係呢度

咁你咪自己整返條美國民主與人權法，制裁人地d官員囉

關你撚事咩

美國國會要通咩法洗唔洗問准你特區政府 啊下？

美帝內政，制裁你班仆街，關你撚事

係都係我地干預美國內政啦
香港特區政府當自己邊個呀？

藍絲式回答

邊撚個政府發言人

越嚟越似大陸口交部

無驚過，損失既係美國
林鄭月娥：貿易投資是互惠 香港並非從美國拿很多好處
2018-10-11 HKT 11:06

行政長官林鄭月娥出席立法會施政報告答問會。民主黨胡志偉問林鄭月娥，在目前中美貿易戰，以及《金融時報》亞洲新聞編輯馬凱未獲續發工作簽證下，當局曾否評估美國可能研究取消《美國香港政策法》的影響。

林鄭月娥說，商務及經濟發展局局長邱騰華沒有停止評估中美貿易磨擦對香港的影響，對方過去幾個月與香港商會討論，亦推出支援業界措施。林鄭月娥說，美國政府往往做單邊主義的事，當局對此非常有意見，因爲香港是最支持自由貿易其中一員，也是世貿成員之一，若有影響香港的事會據理力爭。

她又說，貿易和投資是互惠，香港並非從美國拿很多好處，香港是美國全世界貿易順差最高經濟體，兩地政府要維護雙方共同利益，若美國採取懲罰香港的措施，美國將會受損。

宜家基本法有無講外交要俾中共外交部？幾時到你個特區政府出聲

屌你老母你唔撚檢控反送中所有被捕人士再講喇 仲有清理埋堆亞洲最禽獸狗隊呀

快啲驅逐美國領事出境

好驚喎

行得正企得正怕咩法案

成篇野擺明係大陸寫㗎啦

可能柒婆呢 之前唔係話佢咩都攬黎做 d 公告都係自己寫

驚到第1段已經叫人唔好過 之後先廢話 再解釋

驚到瀨屎

人地國家內政草案關你撚事咩
喺度說三道四

唔駛驚啦
取消關係法影響全香港都話冇問題
而家只係加個人權民主法案姐

睇下波叔3月幾淡定

被問美國一旦取消《香港關係法》 陳茂波：We can survive

有人巧驚驚

出咁撚大篇嘢 睇嚟真係驚到瀨屎

環球時報：美國沒有對香港高度自治作出定義的權力

內地官方喉舌《環球時報》社評表示，香港的高度自治，美國沒有作出定義的權力。

社評認為，美國如果通過干涉香港內政的「香港人權與民主法案」，是要將香港變成更有利於華盛頓向北京施壓的一張牌，而香港極少數人呼籲美國國會通過法案，他們已經完全喪失理性，寧願「攬炒」，試圖以對「一國兩制」搞「自殺式襲擊」的方式，劫持整個香港的命運。

社評認為，中國有能力排除美國的各種干擾前進，香港的特殊關稅地位，不是美國對這座自由港的恩惠，它的本質是互利性質，香港的未來將取決於中國有多強大，而不取決於美國對香港持什麼態度。

對香港政府表示遺憾

唔好對美國內政說三道四啦

真係精神分裂
第二段講到咁嚴重 又講到可以施壓 又話影響全香港命運
第三段又要扮嘢話冇咩影響
冇影響點施壓啊on9

唔好干預內部事務？
Ok
取消美國關係法囉

做咩對美國草案有意見

呢排到佢地成日提攬炒

屌... 原來6月中都煲緊呢樣野了....香港人真outdate

睇完，我覺得真係楂住佢個春袋

有料到🤟🏻🤟🏻🤟🏻

中國是比蘇聯還危險的”邪惡帝國“

好驚咁喎

依排中聯辦，港澳辦去晒邊

話自己冇破壞法制就算數
個回應hea撚到呢

一到凌晨就好多分化撚話今日好失敗，方向唔岩之類
本身見到好燥底但望望下正苦居然出呢篇新聞稿，仲早過口交部講野

睇黎中共港共都估唔到琴日有咁多美國旗手足 又派五毛狂洗版

又干預內政

推 方向正確

撤回條例係因為驚美國，呼之欲出

仲有關係法等緊

港獨了

驚到呢

繼續講

成日覺得政府新聞處發稿用字好怪好on9，
一開始「就今日」好似好口語化好唔正式。
「發言人又表示」-冇理據式大鳩人？
結尾個「完」字顯示出政府肉酸小氣，
細路仔嘈交攞尾彩？？

驚了

其他唔見佢咁快回。尼d 即回。唔係俾三個月被美國玩先回

鍊住喉嚨

Alert: HKSAR is condeming US's discussion on the Human Right Act as a ruthless intervention of internal matter of the HKSAR

#CNN

驚乜呀，你地仲有有黨呀

基本法第116條講左香港係獨立關稅區，但呢個只係論及當年回歸中國時一國兩制嘅分野。一個區本身有無關稅優惠係睇對家國家係邊個。
你睇，政府d AO 開始亂出新聞稿，混淆視聽。

驚呀屌你老母?
一篇野有兩次講係跟基本法拎自主權唔關國際事?
好呀你咪即管咪撚理美國國會囉ON99

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

《香港人權與民主法案》必須立刻通過

口吻愈黎愈似口交部

睇完嚇一嚇，唔講以為美國宗主國係香港，都係行基本法

特區政府？等住交人受死啦！諗好交邊幾個出嚟未啊？

方向又正確啦

On9 港共站錯隊，有英美德法日澳加 文明世界普世價值果邊唔企，走出嚟痴中共黃俄北韓邪惡軸心隊。🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
可能佢地呀爺都希望港府聰明少少，識扮下嘢左右逢緣悶聲發大財再穿香港櫃桶底。點撚知個班底、保皇、共狗，都玩低級紅高級黑，成班日日身體力行幫黨倒米。

直插前列線

美國香港關係法又嘈話點樣損失，呢個act又話影響唔到香港

美國都話有雙普選咪唔搞鳩你囉

收皮啦你有咩權去評論美國事務

民眾唔遺憾

敵人反對的，我們定必擁護

驚就唔賣港

身無屎怕咩人立法

叫美國取消獨立關稅區囉

驚呀

政府表示遺憾，但人民100%支持丫，please continue.

我就算當你係， 但共狗又係咪咁守信先

快 d 過法案, 快 d 整個舉報網, 舉報下班警犬又愛國, 但又係美籍

佢無錯呀。
係有貿易自主權呀。
不過人地唔同你deal之嘛。
小學生都知貿易係雙向架啦。

係女人都可以自主做雞架啦。
有人真係俾錢屌你先真係雞黎架嘛。

外交事務，香港邊有權出聲

佢份新聞稿有違反基本法

美國內政關你港府撚事咩

第零日就唔應該玩送中啦。
多撚餘戇撚柒鳩無果樣整果樣

cls...

「香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予」... 咁又咁驚人地 pass the act...!?!! 又要驚又要口硬，睇你班賣港賤奴點死！

基你老母
攬炒啦

自己助紂為虐有乜好怨。

平時應該全篇野都係暴徒，暴動，強烈譴責

今次3/4都係美國

驚咪辭職囉

敵人反對我擁護

姐係假撒回真係比人睇

鬼佬：基本法？Who?

cls 丁蟹 logic ... 見到116有提獨立關稅幾粒字就對號入座... 屌，不如話美國係中國既一部份啦⋯⋯

bl 116:
香港特別行政區為單獨的關稅地區。
香港特別行政區可以" 中國香港" 的名義參加《關稅和貿易總協定》、關於國際紡織品貿易安排等有關國際組織和國際貿易協定，包括優惠貿易安排。
香港特別行政區所取得的和以前取得仍繼續有效的出口配額、關稅優惠和達成的其他類似安排，全由香港特別行政區享有。

bl 151:
香港特別行政區可在經濟、貿易、金融、航運、通訊、旅遊、文化、體育等領域以"中國香港"的名義，單獨地同世界各國、各地區及有關國際組織保持和發展關係，簽訂和履行有關協議。

拗底呀

強烈譴責港共政府干預美國內政

淆？

但我想講......

香港人

寧化飛灰，不作浮塵

好撚大口氣

支那班官都叫唔停美國國會議員

單憑你特區芝麻綠豆官

等比人制裁啦

👍

發言人重申：「自回歸以來，香港特別行政區一直嚴格按照《基本法》的規定實行『港人治港』、高度自治，充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實。

不准對美國內部事務說三道四

全世界都知係西環垂簾聽政啦！

告鳩美國政府違反基本法

香港警察應嚴正執法，捉拿特朗普

目標制裁者表示遺憾

仲提書店單野，本身送中條例就係拉外國人做人質，而家係到轉移視線

敵退我追

wfc

仲提銅鑼灣書店事件

同口交部一撚樣
分清莊閒未啊

敵人反對

驚啊？

香港有你呢班狗官
香港人都好遺憾

證明方向極之正確

啲文筆同口交部一樣，真係呃到啲唔用腦諗嘢嘅人

feel到好撚驚

終於識驚 太遲

嚇到林奠半夜走出黎回應

講完未 想訓覺

sir this way

不要對別國內政說三道四

強烈譴責香港特區行政干涉美國內政

驚呀？

驚咪答應五大訴求囉

係怕美國姐

//香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予。//

咁威咪同美國講我地唔需要你提供獨立關稅地位囉
睇下歐盟會唔會為左香港同美國對抗？

係習種都叫唔停

美國佬點做關你撚事
好似啲小學雞比人杯仲要屌尻人咁

美國唔比獨立關稅區香港（中國）屎都無得食呀

仲講你果本基本法 （都唔計你任意釋法）

香港係國際城市，唔該比番d國際城市風範

好做唔做，做中共隻狗

唔講真係以為條法案係香港提出

時日無多，梗係驚

一個負評都無

花旗：你越驚越好，我仲大條道理過過

屌，人地國家內政豈容你香港政府說三道四

咁撚唔順既咪自己整返條美國民主人權法案制裁返美國囉屌佢老母

On99
請問而家邊個係莊啊

發言人重申：「自回歸以來，香港特別行政區一直嚴格按照《基本法》的規定實行『港人治港』、高度自治，充分體現『一國兩制』得到全面和成功落實。人權和自由在香港受到《基本法》、《香港人權法案條例》及其他法律的充分保障。特區政府十分重視，亦必定全力維護。」

人唔笑狗都吠

哇仲咁牙刷喎
唔該美國真係俾啲吉士

屌，錯手負皮，方向正確！

笑死，如果美國唔承認，自己話自己係，其他國家會信咩？

人地美國立咩法係美國內政 關你香港咩事

又話唔撚驚

五大訴求 缺一不可

美國內政容不得你說三道四

比我辭左職啦
On9到自己果關都過唔到

隻字不捉黑警濫權

高官利益vs 大眾市民利益
我實幫市民

美帝大人
制裁我港個陣請勿留力

屌你老母
因航d 員工俾大陸制裁，
美國點解唔可以制裁你？

你既遺憾 即係我地既希望

人地美國取消優惠當你香港市 你有幾多基本法都無用啦
醒啲啦政府發言人

方向正確 唯一贏的機會

大陸即刻立法 貿易戰又贏咗

如果呢2條撚屌法例保障到獨立關稅區咁你又怕人再提出

未譴責 有進步空間

火力全開

連撳錯掣都無

香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予。

美帝唔承認既話有乜用？

政府已fc

我而家完全覺得係狗放火比政府出新聞稿

幫手推

嬲左lol

咁唔每年review，直接取消香港關係法囉

人地美國國家內政 關你撚事咩

請別干預它國內政

同大陸d口吻一鳩樣

美國政府內政不容港共說三道四

咁叻嘅轉掛人民幣囉，冇美金你咩都唔係呀

推

唔係人賦予 人地立咩法 你咁緊張做乜 語無倫次

香港省政府出聲明
痴線

即係方向正確

對香港政府干涉美國內政表示遺憾

戲本

劇。。

政府內部高層一早赤化左

我遺憾你個遺憾

有無人知香港時間幾點 美國會投票

不要干預別國內政

此乃美國內政，不容他國說三道四
特區政府在法理上沒有外交權利。

要傾搵你大佬中共出黎傾dllm

人地美帝內政關你撚事咩

佢地到家陣都未識分主客

想干涉美國內政 會唔會睇得自己太高

不如搵日行多次美領

理得你遺憾

縱容黑警胡亂執法 暴打市民 警黑勾結
721唔見人 831打死人
刻意製造白色恐怖 仲話自己嚴謹按照基本法
你呃到藍絲 都呃唔到全世界

人地內政，唔好說三道四

傻仔政府 之前連6/9 都冇解釋得咁清楚,今次政府真係好驚 手足方向岩哂, 留名睇通過

成個政府作風同大陸完全接軌
人哋對你香港有新睇法就係人哋唔啱
惠譽係咁、美國又係咁
自己唔檢討下不特止，仲堅持自己冇做錯到
堅持落去就啱㗎啦 最終啲投資者會走啦
自己繼續FF啦

你好人好姐 人地點會無啦啦搞你

我諗要速龍出兵美國

唔夠膽譴責 得遺憾咋

喂 外交事務黎嫁
你老幾呀 憑咩出聲

把自己看得那麼高

港共已經痴撚左

佢地有良知就辭左職啦

香港作為單獨的關稅地區和擁有貿易自主是由《基本法》第116條及第151條所賦予，絕非其他國家施予。

咁美國即刻取消香港關係法都唔洗驚啦

仲夠膽出黎講唔存在跨境執法
大大個書店老闆冇出入境紀錄比人捉左返大陸啦

港府請別再干擾他國內政

關你撚事咩

政府一直都冇請新聞官，編野林奠做編輯

政府有新聞處架啵.

葉劉只係話冇政府發言人姐

你自己慢慢遺憾飽佢啦

港人治港 高度自治 一國兩制
都係叫下口號嘅啫

唔使喇，過完你重遺憾呀

有人死好似死隻蟻一句唔提下
最影響到利益就打咁大篇野
依班生物何等低賤

之前啲跨境執法唔見班仆街咁講

行得正企得正驚咩人權法？

支那人最ON9就係用自己管豬果套黎對外，完全唔諗下其他人智商係正常

單獨關稅地區由基本法賦予？
又黎中國邏輯，
自己話係就當係

美國內政關你撚事咩 再嘈取消關係法

行得正企得正驚咩條例過

春袋

凡是敵人反對的

唔好干涉你內政？取消咗關係法咪就係唔再干涉囉

唔係正常，係外面個個智慧都高過佢
但佢哋弱智到以為人哋一樣咁弱智

928:0

其實幾時會知過唔過到條條例？

On9 條政策呢家唔用幾時用

我仲即刻揾條原文出黎睇下點解可以勁到強制美國比關稅優惠你 點知得啖笑

新義州作為特別行政區都係朝鮮政府賦與
但睇下有冇其他國家彩你

美國內政不容外國勢力說三道四！

垂死掙扎，擺咩姿態都冇用，人地國會傾自己國家政策關你撚事

第一百一十六條 民族自治地方的人民代表大會有權依照當地
民族的政治、經濟和文化的特點，制定自治條例和單行條例。自治
區的自治條例和單行條例，報全國人民代表大會常務委員會批准後
生效。自治州、自治縣的自治條例和單行條例，報省或者自治區的
人民代表大會常務委員會批准後生效，並報全國人民代表大會常務
委員會備案。

第一百五十一條 香港特別行政區可在經濟、貿易、金融、
航運、通訊、旅遊、文化、體育等領域以“中國香港”的名義，
單獨地同世界各國、各地區及有關國際組織保持和發展關係，簽
訂和履行有關協議。

美國內政關你港共撚事咩

唔洗驚啦 留返係大灣區發大財咪得囉

屌你侮辱左隻秋田呀

好似只係得一邊黨派嘅議員
但通過要三分二

有錯請屌

人地內政關你撚事咩
攪好你個大灣區啦

官方認證

會拉鋸，跟住特朗普會用黎做同中國談判手段

exac7ly
政府呢段野成個邏輯錯撚晒，所謂自主係經貿上香港可以自己話事
但人地外國人當唔當香港同大陸唔同係人地既事

咁計落上海自貿區都係獨立關稅區啦，咁咪由得上海取代香港囉

乜美國佬識睇中文咩？

其實兩黨好多都出哂聲 過既機會極大
但重點係過完之後要點先係問題

你講漏咗，外國肯出口物資俾香港，都係因為視你為獨立關稅區，當中又因爲你唔係實行中共套政治制度，唔係單純經濟問題黎，政府成日想將經濟同政治分開講

tree gun係傻啲但俾起而家嗰班算正常

過半數通過=總統有權否決
三分二通過=總統冇權否決

會唔會仆街到英文版寫法會唔同

遺你老母憾咩
人地美國內政關你閪事

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

啲高官好驚
成家喺哂美國加拿大英國澳洲